一人一個del facebook理由

太多老翻廣告，facebook又唔做野
報海關又無用

會偷資料

delete 埋 windows 改用 linux

你留言「del facebook」我就pm你講原因

咁極端...

DEL facebook

比人起底追擊

做多左喇樓豬

佔太多GB